831太子話打死左果個後生仔

Hey. 831太子話打死左果個後生仔，如果無事或者拉左應該都出返來了？仲未浦頭，是咪真係死左？

p

Push

其餘兩個既情況係點？